準備整辣海鮮麵

屋企人又出去食飯
所以去咗買餸
打算煮辣海鮮麵
但我唔係煮即食麵落個湯粉個啲

示意圖

已有材料：洋蔥 紅蘿蔔 椰菜 翠玉瓜 葱 豬肉 魷魚

一個人食？ 都幾大工程

合味道

冬冬做咩唔一齊食

好正呀

留名睇

佳之選

開始未

係一個人 切完覺得2 3個人食都得

係taste見唔到韓國個隻 為有食住先

鍾意做宅女

啱啱切好哂

未煮都出哂汗 開定冷氣先

啲菜份量會唔會多得滯

我切左3分1咋

開始啦 我又用個煮麵煲煮

落豬肉 魷魚

再落埋其他材料 炒到洋蔥散哂就叫炒好

之後可以落辣椒粉 加水到就嚟浸哂啲材料

唔記得講有落1.5茶匙嘅生抽

可以開始煮麵

邊度有海鮮？

尤魚豬肉面定海鮮面

本身應該有青口不過無買

整煮飯

啲麵成枝木筷子咁

其實係雜菜麵

咁多水

好味。。。

呢隻面好撚難食

可以

刀削麵嚟

應該炒豬肉>菜>魷魚 魷魚一早炒會過熟

我係睇韓國節目 我照跟佢教咁煮

咁會蒸法會少

此post完

有成品未

當滾咗就可以落胡椒粉 再自己試味 唔夠味可以再落鹽 胡椒粉 辣椒粉 隨自己口味

#37

我第一次買 真係難食

一開頭講到唔係公仔麵落湯粉
又有晒材料
以為有得睇下點熬個辣湯底
點知原來又係靠辣椒粉同胡椒粉
咁同烚熟d野擺埋一碗有咩分別

另外可以試下present靚d
留幾粒蔥花最後落
又或者執起d餸 落少d湯
而家呢張完全無食慾

我係睇一個韓國節目教咁煮嘅
韓國好多都落辣椒粉㗎啦

魷魚呀，我好鍾意

下次都係買魷魚圈好

魷魚鬚先正

但洗得好麻煩